對住屋企個弱智藍絲老母真係好撚辛苦呀!!!!!!!!

屌柒佢, 以後自己食飯

日日嫌佢煮啲飯餸難食

上次爆過一次啦，宜家除左食飯，我都己經無出過房!!唔撚同佢地講野

佢真係會谷撚氣

佢除左ON9，其他野又做得好好
係一個好好O既母親

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好嬲丫

如果佢係對你好好嘅
咁你就咪同佢講政治嘢啦
佢醒唔到架啦

做野未呀？
自己出去食啦
話不投機半句多
班廢老好得意架 耐唔耐就撩下你

一樣老豆老母係腦殘藍
而家晚晚都半夜先返屋企
第二朝晨早出街

玩鬥藍啦！藍到佢頂唔順為止

Bro我明 我真係明

好慘

我日日都係咁啦真係會慣

食飯谷撚住度氣嘛

避得一時，長遠好辛苦姐

做唔出嘛，一藍少少已經覺得自己同弱智冇分別

bro...

教我怎看開...

扮有嘢做，拎開食？

過多排可能都要搬走
最大鑊係我做freelance收入唔穩定